唔好忘記 梁烈士跳樓前一群狗拎住防暴盾

死後仲有狗乸話死得好。

黑狗想打溫情牌？on9？

林鄭月娥有無叫你地屈斷人隻手？

721 不撤不散

推

幫手推阿唔該 唔得閒成日推

Pish

冇錯

呢幾日擺明有班分化狗喺度搞事
唔該連登仔清醒啲
已經有幾個義士犧牲咗

唔好忘記

絕不忘記烈士
仆街黑狗 無一無辜
落地獄 種嘅因報哂後代身上

Up

咩菇咩菇fire

push

Push

我無嘢講

我冇野講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推1

721不撤不散

香港警察冇一個係無辜
黑警死全家

請記住黑警冇一個係無辜

唔好比佢漂白，做人要付出代價

黑警係幫獨裁政權打壓人民嘅維穩機器
經常濫用私刑 你地唔會有好下場
一定要將成個警隊清算

我公司有個深藍阿姐話佢係跣腳先跌落去，我又唔太清楚當時情況，其實係點跌倒去，想清楚當時情況

推 想洗清冇咁易

推
無一個是無辜的

推
仲有612男示威者比人捉住下面拖行，同扯到女示威者見bra 呢？

推
永不動搖 永不原諒 冇一個係無辜

推
勿忘烈士+七大訴求

Push 唔可以心軟

推呀

今次件事由6月到而家，我地已經有幾名烈士犧牲自己生命，有數不清嘅手足被打傷被捕。你警犬而家只係叫做有兩條友傷過下就出黎想撲火？
屌你老母，同你班警犬講你地所受嘅野連還息都唔夠啊當時打啲人唔還手就落撚哂力打，而家啲人還手你地淆啊？過街老鼠，摺撚埋繼續做政府狗喇，想歸邊？

7.21見

宜家諗返起，900%係俾班狗挑釁到跳落去
肯定講左好多句好難聽既說話，甚至話唔跳都打一身咁

無一個黑警係無辜

鄭柏林

721 全民皆兵

我無野講

同埋尋晚面對陳伯，都有防暴

想洗底？切腹先會考慮下

香港警察冇一個係無辜
禍不及家人

表揚警察: 鄭柏林 總督察

請記住黑警冇一個係無辜

pish

推
==================================

【置頂：終極裝備攻略】https://lihkg.com/thread/1321785/page/1

成撚日睇左梁烈唯
最衰班仆街成日玩膠

唔好唔記得

冷靜入來睇下

所以根本冇任何底線，對家都想你死，我地反而要寬恕佢地？

qg8

成日都話黑警有家人
我地就冇家人咩

推 冇一隻狗係無辜的

推 唔好忘記烈士 五大訴求

黑警必須死全家，咩階級都係

我點會忘記呢隻狗乸

覺得難為就辭職啦 咪再出黎賣慘 行撚開d

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

記撚住佢班撚屌

4個都刻骨銘心🔥🔥🔥

毋忘612

好既警察要走都走曬，淨返既都係黑警

PUSH，香港人唔可以咁善忘
黑警打到咁多香港人流血，一定要佢哋血債血償！

我冇嘢講

推 死黑警 無個好人

打撚咗我地咁多日而家扮咩溫情，屌你老母

推，差佬仲學人想洗底笑大人個口咩

黑警無一個是無辜的

講得好

PUSH!!

黑警無一個係無辜

昨日因，今日果

出得黎行，預左要還

網路咁發達既資訊年代
有圖有真相，連片都有埋
你用左一個月時間都搵唔到條片出黎睇 ?

你認真 ?

前線無一個無辜，後面個班罪加一等

因果報應

血債血償

記住 冇一個係無辜

推啊 DKLM

第一時間睇到梁烈唯

Btw 推

up

推
唔好比佢地洗到底
無一隻狗無無辜

幫手推有用post

推番呢啲post 上熱門

我無野講

99%既狗都係仆街含家鏟黎

係
never forget

冇一個係無辜

我睇721，一定空前絕後。

我們不能輸，有人失去了生命，有人倒臥在醫院，有人囚禁在監獄。

我們不能輸，我們都要在前線奮起。

無一隻狗係無辜架

黑警死全家

仲有去咗旅行唔知幾時返到香港嘅各位

無一隻係無辜

推啊！！！！！

黑警